岩岩收到個仆街msg問我嬲完未...

上星期嬲鳩左個仆街賤男，打左一大段野屌鳩佢當我後備搵我攝時間，當我連普通朋友都不如，事隔一個星期左右，佢岩岩就send msg問我嬲完未，
我知，我知我應該block 9左佢，或者唔9應佢，但我做唔出，好廢
最終覆左佢兩粒字，"想點" ，無標點

你永遠都只會係有需要既時候先主動搵我，偏偏你一搵親我就隨傳隨到9衝出去，send msg俾你永遠10問9唔應，一係就以讀不回，約親你次次都話未知得唔得，明眼人一睇就知你次次都搵我攝時間，你今天當我什麼? 玩具? 我什麼都不是。
能成為炮友大概總帶著愛? bullshxt!

我真係好討厭咁樣既自己，明知你係賤男係仆街仲要毫無優點都中個頭埋去，一次又一次受傷害，真心我個名

利申 沉船絲打一名

On9 仔 咪你呢啲囉

Pm me
I will reply ur message

咁你想點？

我反而係我做錯事佢當相屌我，我嬲左佢然後佢係whatsapp到打一段字話係為我好先話我，到頭來佢又嬲我嬲佢，結果要我認衰仔同佢認錯
然後佢又繼續藍剔我

其實你鍾意佢d乜

收佢皮啦……

望下你個名

畢左業10世啦

唉…你果個都話係為你好丫

我問過自己好多次，但我都唔知，明明覺得佢淨係得缺點，但偏偏佢約親我都會出去，搵親我都忍唔住應佢
犯賤

我明呀，所以先改個咁既名

我都想

好想斬纜，但咁多年黎試過好多次都失敗左

睇我個名都知啦，唉

多謝巴打先

俾tg我，我陪你傾

犯賤！唔抵可憐！

佢唔係我嗰個，我同佢只係同事兼朋友 都唔知點形容啲關係，做朋友做到咁「關心」我嘅 我望唔透

keep咗咁幾耐？

沉船 鴨？？？

明知條仔衰都唔走，抵你ga喎

抵你死 你呢種人一世搵唔到真愛

唔好嬲啦臭雞

你d女係中意比呢d男人屌嫁啦

西痕叫我啦！等我屌到你反皮

多謝你先呀巴打

我知，我明

唉，一人有一個故事

已經有5，6年，至少.....

??? 唔明，佢唔係鴨呀，係一個朋友...唉

我控制唔到，好痛苦，每當我次次想狠下心放棄時，就會夢到佢，勁邪，跟住又中返個頭埋去

希望你呢世都無機會試到，衷心祝福你

我完全明呀，其實我有試過鬧佢玩我，但過左幾個月佢若無其事咁搵返我，我又沉過，唉，好唔爭氣

樓主同垃圾有咩分別 放出黎好想人地可憐你定咩

屌我明呀
佢得閒就會搵我攝下時間
唔得閒就藍剔我
明知佢只係搵我攝 但只要佢約 我都係會狗衝過去
佢去媾其他女 我嬲鳩左 只要佢氹兩氹 話都鐘意我
我就可以當咩事都無 好犯賤
要攬攬錫錫 又唔肯一齊 當我雞？
真係能成為密友大概總帶著愛？

惺咁渣ga

你只不過係肉便器

咪即係女兵

話你on9又驚你嬲

關我地乜事啫， 乜都擺上黎

知唔知沉船點解？

攤牌無謂浪費自己時間啦

你犯賤姐

絲打你好 又係我呀
點解我地男朋友咁相似
絲打聽我講 比多d時間自己 唔好對佢太執著 唔好激嬲自己
我個個試過發脾氣唔覆wts唔蒲頭幾日
幾日裡面我成個人崩潰曬咁
好啦幾日後佢又出現返 無曬事咁
好多時男仔會覺得比時間我地冷靜
但我地女仔覺得做乜尻唔撚理我地 變到愈來愈唔冷靜
所以呢d要同返佢講呀
有時候可能佢份人本身性格係咁 要佢改左廿年既壞習慣唔容易… 比多d耐性同時間 你就會發覺…
屌原來咁就同左佢八個月啦

仆街磁石賴得邊個

多謝你呀絲打 多謝你咁用心覆我，無言感激 我知點做架喇，多謝你!

知道了，多謝你

乜原來淨係用黎講雞鴨架咋??

我都覺得係

一模一樣啦絲打，唉
同病相憐

男人真係好理性 好羨慕佢地要冷靜真係冷靜

一個用左五六年既肉便器

sp

仲打咁大段野比佢你已經輸左啦

做得炮友真係預左
你都當返佢係比你拎黎攝時間既兵咪得

絲打，我同你情況好似，有時真係會覺得得自己賤撚過地底泥，仲要搵番人

thx u, 我有時都會咁諗，就會好過d...

我都覺，仲要cheap到外賣送上門咁，點解要咁作賤自己...

你做幾多佢都只會係一個仆街
唔好淨係識講自己犯賤走唔到
冇人會同情你 根本你自己都知
逼自己走先係唯一方法
一直圍住一個人轉只係耽誤緊自己
決絕啲啦

知道
已經糾纏左太多年了，真係好辛苦，唔想再咁落去

咬緊牙關走lo 醒覺永遠都唔怕遲

多謝你，我要努力擺脫佢

我個個就係話唔通兩個人發曬癲喺度互鬧咩咁佢又岩既不過唔係冷靜咁耐lol

即刻Del contact 啦